香港十大最多人學既外語？

Source: 香討
香港一直冇乜呢一方面既統計

1.英語

官方語言唔叫外語掛

Сука блять

Spanish 應該多過french

咁刨東瓜呢
外國語言嚟

الله أكبر

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

好多人識睇架

香討 sample低到好難作準

英文係我哋母語係我哋官方語言嚟㗎

日韓語言多人學正常，始終佢地軟文化好強學Spanish French果d通常為工作

香港其實多唔多工需要Spanish

全港1%都冇叫統計

Я Гонконгский!

1. 普通話

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

西班牙公司香港應該唔多，唔會好似日本公司咁週圍都有
我覺得d人學西班牙文多數係為同拉美打交道
畢竟南美西語圈加墨西哥已經3億人以上(已撇除葡語巴西)，係一個好大既市場

你識到沙特啲人脈
隨時做超級有錢佬 有冇睇瞅瞅鞋

邊度有得學

蝗語？

"Гонконгец" звучит лучше. Не как слово "русский", которое используется и как имя существительное, и имя прилагательное.

バスで学校に行きます

蝗語

HKU

之前法日都有學

好多文都想學但無錢

我都想學，之後中大持續進修學院話唔夠人開5到班

依家學有持續進修基金

狹獈到你

之前都見過英文forum討論過呢個問題

Is Arabic underestimated?

Hola mi amigos

I go to school by bus

Nei ho

Btw 個sample細到

我識學法文嗰啲好多都係為咗移民加拿大

学校へ行きます

如果無出席率8成呢個要求就好

に都得架⋯

Btw 日文真係好多人學，次次日本語能力試都一大堆人

Yes 好彩我都拎到

果時讀日經N5無報，N4先報

最好低level報，因為佢要考公開考試合格加8成出席率，先比返錢你，之後一次過send 你報d course d recipe，考試成績比佢先得

Deutsch hier.
Guten Tag.

$$$$$$$

有人學俄文咁堅

使撚學，吹屎安咁

垃圾韓語都咁多人學？

Das Leben ist ein Würfelspiel!

去杜拜做保安好塭到錢

個sample size咁細
DSE報名人數？

😎洗撚學咩！ 卷小小脷講歪小小廣東話就得啦⋯⋯

日本大帝國萬歲

文法ナチス

巴打學左日文幾耐

應該N5 d 老師就嫌麻煩懶解釋就同你講へ同に一樣可以互換

唔明點解用に唔得

に強調 到達點/目的地

へ強調 移動過程

基本上只要唔係慣用表現例如ようこそ香港へ呢類唔換得之外

兩者互換只係語感有少少唔同

1.普通話

Not 免費，係政府本身有個持續進修基金，人人都可以申請加但要met到佢requirements 先會比返錢你

有冇人學/識荷蘭語？

Пиздец!

有無人學荷蘭文？

Sample會唔會太細

呢到

想問下你點學呀？
我最近開始有興趣學

俄文係冷門中既大熱門嚟，外語學習圈入面應該真係排到頭六 (日, 韓, 法, 德, 西之後)

中亞東歐都用得著
雖然都係差唔多咁落後

Сущий пиздец!

Rush B Don't Stop

其實想學希臘

P90 Rush B!!!!!!!!!!

冇，都係用嚟睇文學、理論科學同溝女

尋日見到有人開post話要阿拉伯文文宣

有冇朋友識東南亞語言,同中東語言
pm 傾一傾

利申西班牙文,印尼文,馬來文流利

Guten Tag. #wine#
Wie lange lernen Sie Deutsch?

點學印尼文馬拉文？屋企人講

其實係咪西語意語葡語呢堆識一隻就好易識晒？

我學緊法文，感覺結構上都似西文。

成日覺得其實學同語系咁識八國語言其實冇想像中咁難
跨語系就真係有料

三個都係自學

煲冬瓜呢？

我學左西文之後睇得明一半上面語言

好多i-school 會教spanish

印尼/馬拉文啲人講到好易學咁，係咪真

你貼個張越南文來....
學語言睇個人啦,
有人學五年都講唔到一句
有人學一星期就流利

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

台灣出多咗學泰文 越南文 印尼文既書

無人學印地語, 烏都語?
咁多南亞手足

... mis amigos

等於識潮州話學閩南話咁上下咁

そうですよ

有咩requirement? more more pls

18歲或以上就得，requirements 就係公開試合格同埋八成出席率

學得唔好sor

¿puedes hablar español con fluidez?
¿o solo poco?
no habia encontrado otro persona de hong kong q puede hablar antes.....

Lamentablemente solo un poco. Aprendí hasta el nivel B2, pero para tener fluidez creo que necesito permanecer en España por algún tiempo.

Que bonito. Si te permite podomos intercambiar el contacto de telegram para seguir nuestro conversación. Es una plaza de hablar contigo.

主要都係用Drops同埋Duolingo呢兩個apps 學咗德文先再學荷蘭文會易上手啲

Hola amigo 👋🏻

交流越南語tg group
雖然你係學印尼馬拉話

想請問係啾啾鞋邊條片？

感謝你!
我其實試過學越南文,
只不過我花左時間落其他語言到。

感謝你!
我其實試過自學越南文,
但最後花左時間去其他語言到。

抽 Sample 抽得好就好

有香港人學梵文

阿拉伯語最有潛力

係官方語言，唔係母語，廣東話先係母語

中東石油國家幾有錢你知唔知

英文都係我哋母語！

有冇人學法文？有咩好用嘅app/website 可以用

Seit 2 Jahren lerne ich Deutsch. Jetzt studerie ich Politikwissenschaft in Deutschland.

Harben Sie Deutsch gelernt, bevor Sie nach Deutschland gehen?

Ich möchte in Deutschland Computertechnik studerien.

Computertechnik und Robotics sein sehr gut in Deutschland.

cyka blyat

Ja. Vor meinem Studium in Deutschland habe ich an meiner Uni in Hongkong Germanistik sowie Europastudien studiert. Hast du schon deinen Bachelor abgeschlossen? Nach deinem Bachelor kannst du eigentlich in Deutschland Computertechnik studieren, und was noch wichtiger ist, dass man normalerweise keine sehr gute deutsche Sprachkenntnisse braucht, um dort Computertechnik zu studieren

Olá, boa noite. Falo um pouco de português e espanhol. E também estudo na universidade de Hong Kong. E você?

Bonsoir, mon ami

呢個幾好

Bonsoir, comment ça va?

Downloaded